舌尖好似冇味覺

如題，19歲每次食野都吞得好快係吞個下先有味覺，係咪唔正常架

樓主rip
下世小心d

認真？係咪冇救

推

樓主條脷跛咗？